88DAN 劉些寧訪問

其實劉姐真係幾可憐
gugudan淨係捧世正
韓國人又排外
明明佢跳舞真係幾屈機
藝些一齊出道吧❤

雖然佢撐警但係其實好人來..

有冇多D撐警好人既例子...

唱唔到歌點搞
就咁講野都可以破音

斬囝...不如我地同佢大和解...

收皮啦支那狗

些寧

jellyfish遲遲唔推世正solo

歌神張學友..